HKBN 7月尾到期 / CSL 10月到期，求offer

HKBN 100mb 連家居電話 $15x

CSL $27x 11GB

覺得有點貴

有無咩抵續plan or 轉會plan?

見字請留言

Thanks

平係主要考慮

繼續瘋狂出招

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF